強握門 vs 清蒼派 03/10/21

premarket 清蒼派似乎已經。。。rip

但還需下回分解